帽子

樟树是常绿乔木，它的常绿不是不落叶，而是春天新叶长成后，老叶才开始脱落。—— 百度百科风扇头时而转向观察者，时而吹向别处。观察者听到，隔壁有人打鼓。爵士鼓。看到，一个戴桔黄帽沿、全白帽壳的工人左手拿灰黑色橡胶桶，右手从里面掏出不知确切为何的黑色粗粒撒在地上，由另一不戴帽子的工人用撇铲抹平。修路。9点时，观察者曾被电钻声吵醒。今晨，有人说仙女们早买了三个月的裙子终于派上了用场，因为气温总算上升到了夏季应有的高度。